覺唔覺香港人睇演唱會好撚on9 ?

1. 首歌一靜就大叫，大叫得黎又無意義，影響演出者情緒

2. 明明唔撚識個歌手同啲歌，又學人睇，屌你老味啦首首都唔識，又唔肯投入氣氛，成6木咁，咪撚買飛啦，有錢大曬呀？

同理跟撚著唱嗰啲人
明明係演唱會變左自己唱k咁

識唱既一齊唱

演唱會更係玩大合唱
不過更係唔係首首都係啦

人地就係因為投入所以跟住唱
你又話人唔投入，又唔比人跟住唱

最on9一定係唔同歌手互動
叫一齊企起身又唔企,一齊揮手又唔揮
成場都靜坐咁,唔講以為你嚟聽演奏會

跟住唱有咩問題
你都戇撚鳩鳩

鳩叫 根本係唔尊重表演者既行為

首歌未完 就鳩叫

離譜到 , 唱完一次副歌, 中段就鳩叫

真係 on 9 成性

影相先係最on9,你依家上ig search bigbang既hashtag,勁撚多人影相,香港人最撚鍾意隔mon睇show,你係黎睇show定做攝影師

呢個真 個個為左放上ig snap 呃like
完全冇諗過表演者感受
呢樣野eason成日屌

廣東歌係咪都鳩叫人拍手打拍子

呢篇文其實講中我既睇法,係香港你投入睇show,fing頭fing手,有機會被當成異類,以前係學校睇band show我已經有過被人笑既經歷,我真係唔明回應隊band想炒熱集氛既行為點解會比人笑

就以動漫live黎講,成班觀眾有統一既動作應援,其實係一種參與live既方式,又可以向歌手表達出支持

Band show最容易講既就係,唔識回應隊band,淨係識影相同鳩叫,個死人mon仲要遮住後面d人睇,有時真係想撞鳩跌佢部電話

所以eason係講得無錯

點解每晚 都有咁樣既野人 係到嗌生晒

最on9係
學友:愛是永恆當所愛～～～
觀眾:學友我愛你！！！
學友:是..你~

算啦 張學友咁廢
得返大陸仔先聽

係 死都要影

我都會影
但淨係影最想聽嗰首影完就算:
但好多人影晒成場

叫又唔俾
唱又唔俾
影相又唔俾
乜都唔俾做不如返屋企睇碟啦

外國嗰D好有feel
其實係睇咩類型既演唱會姐

我都係 淨係會其中一首歌影一段仔
比自己返屋企j 而唔係up上ig

成個演唱會文化根本錯哂,
比左錢又如何？
張飛係比你睇演唱會既權利而唔係影相拍片,
要post ig點解唔可以影開場同散場？
大部分演唱會都有工作人員影低相擺上網做記錄,仲要係高清,
班人影得咁差好心就咪鬼獻醜

仲有香港人好興打拍子,
問題係打錯哂又唔齊

日本同香港兩種氣氛

上個月睇RubberBand演唱會氣氛好到癲
抒情歌要靜既歌無人鳩叫 high歌個個都勁high
勁小人舉機 個個都好投入個show
第一次睇演唱會氣氛咁好 唔知係咪因爲係band show先至咁

有個音樂人講得好岩,佢話「唔好因為佢地做流行音樂就唔尊重佢地」,流行同古典都係音樂,觀眾都有比錢買飛入場,咁點解去古典音樂會就冇人影相錄音？因為人地識尊重

只係文化唔同
又唔洗扯到尊重咁遠既
影相都係覺得你靚先影姐

有啲人係為左post上網為左威而唔理表演者感受

香港歌迷一向低質
識幾首k歌見人開concert就衝去做臨時fans
入到成個rundown 7成唔識
己經好多次柒出國際
所以大多外國band都唔黎香港搞concert

好多post都見到絲打你

拎手機出嚟影真係on9到一個點

表演者應該要學Axl Rose咁衝落台一手搶走部cam掟落地
然後拉隊走人

最on9就係臨最尾叫啲歌手encore
個歌手入一入後台，個會場都未開燈叫散場，就擺到明歌手仲會出來再唱多幾隻，啲人又9嗌encore

有企位個d仲要企咁前唔識個d真係想攞個膠杯一野飛落佢地個頭到

咩叫擺到明
佢臨時唔想出番黎都得架

嗌encore都叫on9
睇過演唱會未

點解每晚 都有咁樣嘅人
係到嗌生哂

連嗌encore都唔得
不如入戲院播碟算啦
唔準叫唔準影相唔準打拍子唔準跟住唱

嗌唔係問題 音樂完左先嗌同拍手好冇
聽歌齋聽歌手/主音 樂手/樂隊成員有咩感受

agger
通常都會拍快咗 聽到會好

叫circle pit唔識玩冇人理，繼續on99咁鳩企影相

今天我

琴晚睇bigbang 隔離左右全部舉機
屌你老母 完全投入唔到 high少少都唔得
連快歌都舉機 完全唔知做乜鳩

打拍子最撚on9
影響晒首歌

最憎人鳩嗌，當成個場得你自己一個咁

個歌手黎做義工啊？點解要做乜都要比你管
真係有問題就大會限制啦
硬係搵野黎屌，垃撚圾

屌佢老味，成班稻草人咁企喺到聽音樂會咁撚樣，仲有勁撚多撚樣一路睇一路txt 以為會睇big bang會有返少少反應，點知同班阿叔阿嬏一鳩樣
不如返屋企等出碟睇啦柒頭

有啲仆街係連開場前有哂廣播都唔理
係咪比左錢就大哂？

咁冇得好講啦,
但我諗唔會有歌手想自己唱緊抒情歌有觀眾尖叫掛

Agree
成班友啞

班垃圾返屋企喇，拎著手燈就當自己vip

預咗俾人屌
我係祟日狗
但我真係好鍾意日本fans文化
唔會亂嗌
舉牌舉手燈唔會高過自己心口
更加唔會影相錄片
鍾意嘅星黎香港開show
個場有d唔係追開自己粒星嘅人去睇..
就完全唔識呢d規則
唉

動漫live打call d fans齊整到
one ok rock既live
日本live基本上一定無人影相

我唔祟日但真心欣賞佢地既演唱會文化

好怕聽演唱會全程有人跟住唱
唔係一首或者幾首，係大部份都要唱
你可能覺得自己好投入
但有冇諗過附近嘅人唔係買飛入場聽你唱
唱啱音都夠衰
走晒音又唔知仲大大聲嗰啲真係好自私

係香港人特別垃圾
日韓我都去過睇show
個個都好投入
唱慢歌個個都好乖咁聽
快歌要俾反應就有反應

香港人

未睇過演唱會
利申 做左19年人

都晤知係連登太多小學雞定係點

唸起呢條片

你係咪買唔起飛

音樂會啲坐位屌你老母真係on99全場坐係度真係好撚on9

Lm一陣有人屌話咩想舒舒服服都唔得咩咩柒柒
頭盔：有啲類型真係就咁坐就得，但我唔見得應該企起身睇既live香港人會企起身

有咩問題 有d人聽歌唔跟住唱會死
利申：我係

個個都成尊佛坐係度,唔講以為自己去左墳場

問題係你影響到人呀
下次試吓跟口形但唔好唱出聲

九月去會展睇周國賢企起身, 食Q叫坐返低

最on9 係買唔到fly 炒狗死全家

日本果d台上係咁易做手勢示意，全場一齊跟
香港人開到聲都叫極冇反應
我有我selfie掃手機

香港真係好on9